# Discord Bot Open Source

- Um bot para Estudos
- Feito com ❤
- Database (Quick.db)
- Importe para Glitch ou Repl.Glitch

## Como Instalar?

- Super simples apenas copie o link deste github para repl.it ou glitch!


### Obs: Dá uma Starzinha ai 🌟
